點解又要威又要戴頭盔唔做工程狗

唔俾人上去爆料

地盤都算啦
你咪自薦上去囉

之前咪有上過囉

做地盤仔咪算囉